旺角連濃牆重建中

旺角連濃牆在重建中

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可